《卡巴拉島》都出手機版啦...NTReev Soft的徵人啟事出現《Trickster Mobile》

曾研發《卡巴拉島》、《PangYa 魔法飛球》等線上遊戲的韓國研發商 Ntreev Soft，近來在韓國刊登徵人啟事，招募 5 年以上經驗的人員開發《Trickster Mobile》(트릭스터 모바일)。

連結：

新職位的工作內容是設計(배경 원화)、像素畫 (Pixel art픽셀아트)，從招聘資訊中可以發現《Trickster Mobile》使用Unity遊戲引擎，畫風為2D像素，遊戲類型是休閒RPG (RPG,Casual)。

過去 Ntreev Soft 也有推出《卡巴拉島》相關的卡牌戰鬥型 RPG 手機遊戲，不過《卡巴拉島～我想成為召喚士～》僅存的日版也早在 2019 年 4 月 25 日結束營運。相對於 2015 年推出的舊手機作品，希望 Ntreev Soft 能推出一款更接近 PC 原作的手機版。

除了《Trickster Mobile》外，徵人啟事也包括《Pangya Mobile》，但不確定此作品與2020年2月剛剛結束營運的《LINE PANGYA魔法飛球》是否有關連。

NCsoft bought 76% of Ntreev Soft in 2012, but the studio hasn’t been able to churn out a successful global game since then.

There are currently 4 job postings for different positions on Trickster Mobile, and the first 2 were actually posted late last year, followed by 2 new ones last month. The positions include a Server Developer, Operation Tools Developer, Original Background Artist, and Pixel Art Designer. The last position is particular interesting, as it requires someone with skills not only pixel art, but also Photoshop, Unity, and spine system (a feature which makes 2D art moves, popular in games such as Destiny Child). Stay tuned for updates!

轉巴哈&mmoculture

熱門舊GAME就嚟出齊手機版

卡巴好玩 可惜得番私服

期待緊天翼

唔識睇韓文

間公司已經俾ncsoft買咗
ncsoft同nexon依家都轉咗全球自己營運
個launch韓日台美都係互通，所以你可以expect繁中版唔會遲太多出

同埋NCSOFT最新嘅B&S frontier world都已經唔封IP
大不了裝個中文化add on玩

好快手，嚟啦！！

《卡巴拉島M》正式公開，高度還原PC版畫面，無縫地圖，實體碰撞

今日先down返私服 估唔到又出手機版